公務員參與罷工的權利 二零零六年三月二十日會議 立法會 CB(1)1067/05-06(05)號文件 討論文件

政府今日講嘅是違反立法局文件喎🤔
節錄
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
二零零六年三月二十日會議 立法會 CB(1)1067/05-06(05)號文件 討論文件
立法會公務員及資助機構員工事務委員會 公務員參與罷工的權利
目的
本文件概述政府對參與罷工公務員引用有關缺勤及扣除 薪金的《公務員事務規例》的政策及措施。
背景
2. 在二零零五年十月十三日立法會公務員及資助機構員工 事 務 委 員 會 會 議 上，經 討 論 公 務 員 作 為 公 民 在 參 與 罷 工 方 面 所 享 有的權利後，委員要求當局提交文件，載述政府在處理參與罷工 的 公 務 員 時，如 何 引 用 與 缺 勤 和 扣 除 薪 金 相 關 的《 公 務 員 事 務 規 例 》， 並 特 別 闡 釋 有 關 政 策 及 措 施 是 否 與 《 基 本 法 》 第 二 十 七 條 相符。有關的會議記錄，以及某議員二零零五年十月三十一日致 委 員 會 秘 書 要 求 有 關 公 務 員 罷 工 權 利 的 進 一 步 資 料 的 信 件，分 別 見附件 A 及 B。

PUSH

千其唔好罷工呀
利申 好驚比人拉